不厭其煩講多次，請小心一班著full gear散水人士/「前線有共識」撚

佢地集團式運作，有幾十人，經常杯弓蛇影有咩事就叫人後退，甚至返屋企

呢個時候大家可以

1 周圍觀察環境，睇下係咪真係有包圍
2 上去問班前線
3 唔好跟住叫，因為撤唔撤同要物資呢d資訊唔同，係屬於個人決定
4 留意直播或網上關於現場嘅資訊（係客觀資訊，唔係幾點有xx，幾要走啦個d）

走唔阻你，但你諗下你走左前面會點，得返孤軍好易俾人夾架

「長文」抗爭除Be Water外，Assassin's Creed嘅信條你都一定要識！

個班係有組織架，如果有大聲公係手就唔洗審一定係

社x連、
之前雨傘守村個班

琴日大家就算啦唔好屌，好好檢討就得

琴日逼到班狗咁已經夠

仲有社工

同意

發夢721上環同727元朗都見過佢地集團式運作
著full gear周圍叫人散水，仲會兇鳩手足趕人走咁款
但明明前線完全冇話走，屌你老母雨革班散水撚左膠今次都進化埋

兇鳩你就打撚柒佢

push for the guideline

push again

其實係要大家清楚知道自己落咗場既行動守則
咩野後排唔知道前線乜乜乜
咁係因為後排唔行去前面了解
仲要盲目相信一切比人大聲既大聲公

盲目一次，足可以送前面十個百個手足去死

耳聽三分假
眼看未為真呀

真，次次都有堆人叫人撒叫人走，06：12發個夢唔走仲比佢地屌，07：21發個個又系。

PISH

呢個真，唔好淆，行前了解多d

保持思考呀
唔好盲目跟風向走呀

係，著full gear好撚惡咁屌鳩人做咩唔走，問撚返佢走乜撚就得

推